介唔介意女朋友係雙性戀？

姐係唔係完全鍾意哂男人
同你一齊個陣會對其他女想入非非

介意
唔介意

雙性戀既人未必接受3p架喎

其實係咩觀念，雙性等於可以3p....

唔介意

唔介意，因為你都係中意我

好似話女性大部份都係雙性戀

雙性戀係咪多外遇d 冇咁專一

可以一齊出去瘟女

只可以話佢地識到有興趣既伴侶既機率高啲因爲市場大左

我自己都雙性戀啦 話唔定可以4p先

Pm me

Sure

同男人爭已經夠死 仲要同埋女人爭 不了

大把人都係bi-sexual

真心 ？
留telegram

邊個講

應該唔關雙性戀事